[綿龍唔好有事] 巴塞隆拿 對 利物浦 1

li 個啦
5月2日 上午3點

一次過3個Post LOL

推呢個啦

利狗真係笑料 開個post都柒事多多

屌 好廢 點解開post都唔撚識
第三個先岩

開個正正常常都咁難

唉

上次睇好似4月30改左

唔想文尼走

文尼bb

開post都搞到咁 仲想爭冠軍

其實沙拿都幾誇
100場入69球

本來好地地開個有topic咪好
依家洗版

其實助攻多數係兩閘，對隊波唔係咁健康

俾獌叫英甲料嘅助攻多過獌任何一個

張仔頭先差D開齋

唔敢想象本身買埋跛腳仔 季中無借走毒梟

連利po利子之間都有心病

獌落英乙啦

破90都係第2
係咪命

做乜鳩我會變左爆閘狗

下季要買防中，唔想再睇軒隊打防中

臨尾沙短唔入都可惜

咁大個法賓奴係到

防中冇替補

得失過埋又點

除左狗會會出現多個神射手
英超只會得一個
同得失球計少十二碼果個
所以mane同salah一樣入球既話
神射係oh mane mane

法賓奴 老母 神軒 仲買防中 當自己打fm 咩

高普表示，法明奴是在訓練結束後迎來肌肉問題，因而避戰哈特斯菲，但他強調，「Bobby」並非嚴重受傷。

佢今場都踢得幾生....
最衰係得20分鐘

ox子唔入最可惜
鳩普係都唔半場比佢入黎

打巴出得？

所以salah唔會比mane追到
每次mane追到salah就會唔傳射到入為止

邊Q個黎

依家好鬼驚佢D 9UP
之前都話糟糕美斯無咩大問題好快出得
愈搞愈耐...

呢條中場既速度防守爛打程度屌打巴塞中場

有Ox子對曼隊波一定唔會踢得咁差
果日就係缺乏流動性先會和波

神軒同老母根本唔係防中個皮，睇下正宗防中法賓奴啲tackle勁到

得bino係防中
老母神軒打返前一格啦

25古對taa 諗起都扯扯地

唔cap名啦

頂到古頂唔到丹呢

最強防守對最強進攻

頂唔到艾巴

丹比利出得返啦
狜可以返後備食塵

兩閘如被中出

salah 8個a 有4個都係比mane
又係有心病la

佢地真係唔識，根本隊波位置錯配左好耐，搞到啲利迷仲以為老母同神軒係防中

希望哨牙仔報恩hea下算啦

係咪有咩誤會？

其實我見Mane入第二球Salah都舉晒兩隻手慶祝 應該無事啦下話

who話你爆閘

報咩恩，人地講到明入波照慶祝

我好肯定得沙拿有心病
文尼只係做好佢自己 就係入波

VVD大戰美斯

見到你自己回自己

可能比大將軍mark到變失蹤人口呢

未追到咪比，近呢幾場mane追到，一入salah就唔比

諗起疤果啲人真係個個都好勁
粒粒皆星
我利只係平民隊

same

報咩恩呀 話曬對面真係地上最強
輸其實都無所謂啦

文尼有球俾人封死咗位傳唔到波比沙拿，沙拿即刻黑面

2:0 果球 mane 入完 salah 即過去慶祝 又係心病la

屌 利子已經傻撚曬
思覺失調

老母荷蘭係攻中定點

利做underdog 先好(除左舊年決賽...)

唔係講緊我咩

我以為話緊死XX一世無XX

jelly已經平左拜恩斯個英超後衛助攻紀錄
但拜恩斯開死球

睇利咁多年實會有精神創傷

不嬲係攻中，係高普叫佢打後一格，但始終唔係防中出身啲攔截係冇咁準

同埋佢打後一格用波好唔自然，一定要上腳lag幾下再回後

咁點解要覆我個cm關我咩事

最好買到neves就perfect，433同邊爐輪換，解放軒同老母

希望踢傷美斯。 咁就有機會偷雞

禁錯?唔知

屈美斯姐

收口啦 我地不打MMA的

無50m狼一定唔放

可能係覆錯啫
頭先推得咁快

Ox同沙短都解放埋等佢地可以放膽啲去推波

messi 對慣拉莫C, 邊有咁易傷

neves 咪又係打中場中 都唔係打後一格 咁點解軒同老母就唔得呢

呢次實俾人cap了

今時今日50m唔算多

好啦

尼維斯墮後咖喎

真 埃及美斯(水貨)對一場就死 但美斯對足咁多年毫髮無傷

fifa neves慢到仆街

老母下季都唔知係唔係到

少傷病一定keep, 已經無lala, m7

Neves波圖開始一路都係deep lying
軒同老母一打6號用波即刻差左幾皮

佢地應該係推波唔係用波，用波始終邊爐好啲

好緊張, 兩個鐘後去睇Avenger4
琴晚訓得3粒鐘 希望唔好死

唔覺唔覺，場場大戰
過多2,3個星期就開轉會窗

買攻中(LMF,RMF,AMF)得la
高普得閒打個電話比利華個左中場Julian Brandt

我屌原來我柒左
之前完全封鎖左條柒頭所以唔知咩事sor

So7帶埋屋企人黎晏菲路
Delfina back to anfield

其實想要舒服帝多啲，覺得佢好啱我地兩閘齊飛用

原來block會hide埋 長知識了

2個都係走動多覆蓋面大，而軒多一腳波，老母就護波上腳
但6號位係要控制長短傳同比賽節奏，而且走動唔洗多，係要企位好

舒服帝對抗性幾差下

我覺得有舒服後防會災難 但train過進攻應該會幾勁

Liverpool will monitor the fitness of Roberto Firmino ahead of their first-leg tie
Jurgen Klopp insists Roberto Firmino's training injury is "not a big thing" ahead of Liverpool's Champions League semi-final first-leg clash with Barcelona on Wednesday.

The 27-year-old sustained a muscle injury in training on Thursday and was subsequently ruled out of the Reds' Premier League game against Huddersfield.

Speaking ahead of the clash at Anfield, the Liverpool manager told Sky Sports News: "After training, he mentioned a little muscle injury. It's not a big thing but enough to leave him out."

六號位唔使買啦一個未夠

當抖下都乆

無明奴咩都唔洗爭啦 剩低兩場+歐冠無明奴應該打唔贏

佢真係前面3個最重要既一個....

我軒又有a

盧盧回家

一做假利就大炒
Btw ox終於返嚟

Roberto Firmino is facing a race against time to be fit for Barcelona next week.

“Bobby trained yesterday (Thursday) completely normal. It was not high intensity. We had to work on set-pieces a little bit and a couple of things.”

Klopp: “The official diagnosis is that he has a small tear in a very small muscle. Apart from the word 'tear' everything is positive. It's Bobby, so he might be ready for Wednesday but we don't know obviously at the moment.”

8號軒真係好撚勁呀 差唔多場場有助攻

367日

OX

原來聽晚獌對車爭四之戰

屌，尋晚做咗假利，半場起身撳電話見到贏梗兩粒就繼續瞓

已經無人理呢兩隊

前四今年爭得幾好睇如果最後車前四阿贏r霸既就得獌冇歐聯打

早幾場打起就好

打李城同西含 都係文尼 1:1

愛蛇歐霸之鬼
不過傷左藍斯之後冇咁勁

屌 尋晚完全起唔到身 今季第一次做假利 平時眼訓極都叫睇下恰下
f9發生咩事?

人渣士對齊三隊

閘最緊要

其實隊波真係差兩閘後備
其他都係睇下有咩升級版
可能買返個左翼位
沙短奥子ox呢d打落都唔差 買個plan b前峰都好

望住鏝賽程表
諗緊輸/ 和波機會到底有幾多

0

費奴傷成點??

傷過舊年冇歐聯
一起身就咁傷感

屌琴晚9點先收工返去十點先食飯好快就訓
結果真係起唔到身

照軒呢幾場表現 一早打8號位可能成績會好少少 之前一路都係兩閘燒味

明奴

右閘高美欺 左閘有個18碎青訓

我是搬泥球迷

好想被Barnes 錫鼻仔

集中培訓高美斯做中堅啦 如果matip/lorvan 是但留一個 咁入個老將中堅/提拔新人都夠

兩閘就一定要入後備 米叔頂唔到幾耐

攻中就一定要喇
翼同前鋒就睇高普下年想點 想有plan b 既踢法入個中鋒定繼續而家呢個踢法鞏固翼位人手

【射手榜】

今季的利物浦成為英超史上第四支有兩位球員射入超過 20 球的球隊。

上一次取得此紀錄的球隊為 13／14 年擁有史杜歷治及蘇亞雷斯的利物浦

高美斯一定係打中堅
賣l6入閘後備

張仔出得番

完全唔知尋晚有波睇

都係冇英超

高美斯梗係打中堅，但係主力黎講玻唔玻璃好重要。另外我覺得要買個前鋒或者買閘後備重要啲

利物浦明晨迎戰弱旅哈特斯菲爾德，獲勝便會重登英超榜首，惟奪標仍需寄望曼城餘下3場有差池。曼城翼鋒史達寧表明要避免情况發生，笑說任何人也不想舊會紅軍奪標。

史達寧獲BT Sport頒授「誠信與影響力獎」，表揚他今季與種族歧視鬥爭。利物浦出身的他，從英格蘭隊領隊修夫基接過獎座後，談到英超爭標時卻說：「曼城若有閃失，利物浦便會是榜首，你不想這樣，我也不想，而且我認為任何人都不想！」惟他坦言利物浦名宿謝拉特是其偶像。

食煙食到你傻左

閘一定要買後備 呢季真係辛苦哂羅白

開po加日子啦

25

芝娃娃

其實等我地中場真係幾多人用下
軒 老母 邊爐 ox子 基達 肥沙 米拿 lalala
只係個個都輪住傷先搞到好似無人做咁
個個一復出中場正選就好大競爭

如果買攻中就要犧牲中場硬度

la賣得 米拿可能仲可以踢一年後備

lala 米拿就算啦 太老
ox 大傷完期望唔大

其實係人都明佢實想鏝冠
但可唔可以唔好講得咁難聽

25仔係咁 唔好怪佢

尋日出黎ok
雖然打哈多士冇乜參考價值

已扯

睇精華果下都去得幾靚
但射門好似睇落冇乜力

埃及美斯對阿根廷沙拿

原來CEO真從小利迷
好難想像可以撐下撐下自己做埋隊波CEO會係幾咁開心

Reebok贊助個陣佢係reebok ceo

軒米邊替工

聽晚21:05
英超end game

基達無啦啦又食左春藥上晒力咁
明明之前d人已經嘈緊賣佢走

成個女人咁
死撚開啦 250

反基黨又失敗

開始入到波

同反軒黨一樣 而家潛晒水

基達派牌真心好過文尼

中堅除咗vvd 3件球璃
買多件鐵人穩陣啲

其實邊個撚樣諗文尼10號e個on9野出黎

高普無咗個大腦

破埋隊史最快入球

1
0-1 250

3
0-2 b silva

Klopp when asked about Keita’s pressing: “It’s a massive strength of his. He’s a complete midfielder. He has all these things, his dribbling is outstanding, today he showed his best game in all defensive situations, he was so difficult to deal with.”

Klopp on Keita: “He’s so quick in the short spaces. I don’t know how many balls he blocked tonight, that’s so important. Plus, offensive skills and all that stuff.”

Klopp on Keita: “He is coming. During the season when people asked me ‘what about Naby Keita?’ I thought, we signed him for next year as well. We will get a completely new player again. He needed time to adapt. It’s all good.”

估唔到基達要用差唔多一季去適應

你咁你要買個正選
或者通天老倌
如果唔係冇人會黎
成季好大可能打唔到一場

光頭 vs 光頭

最緊要買兩閘同綿後備 其他位俾機會青訓上

口響響點知10分鐘都捱唔到

My kids never go to Champions League games but they want to go to this one,” Suárez says “I was talking to Sofi about Anfield and they said: ‘We’re going too.’

好掛住s7 同佢老婆

鏝最勁係頭20分鐘
對面未入局
捱得過就得

通常3種情況
一係真係太廢，由頭入到尾456
一係就開頭爆一爆入完搓到完場
一係就頂左大半場點知尾段後備都仲有sane真係頂唔住

曼聯咪過左

你知我知單眼佬都知
得廢中唔撚知

獌係真係太廢

咁鏝全季加埋得六場贏唔到
你一定要唔係通常架啦講經咩

2:0就訓咗

鏝sane出黎之前真係冇料到
但獌太廢姐
廢特同Lingard勁翻少少唔撚同哂啦

Keita算唔算過左proba

唔會對so7留手

趕得切完季前過

今季應該係爭冠最激烈
爭四又好睇
好撚精彩

爭冠爭4爭7降班都可能鬥到最後一輪

pogba隻狗係睇心情踢
好態pogba 暫時睇都仲係勁過好態既keita好多
近況當然keita贏哂

爭冠都係得翻分數上既可能姐

獌真心廢，如果finishing 好少少就唔會近三場一球都入唔到

對巴塞 純足球競技 應該好好睇

爭4都係,但3456得熱狗算正常外
其他3隊自爆到唔知以為係幾年前既利

Probation下話

隊波除綿龍外，係咪雙閘最重要？
對西咸，李城，獌，個幾場進攻啞火就係無TAA

VVD

你係咪調轉咗
係so7 唔會對我哋留手

點解利而家個態咁好又勝咁多場，但係我一啲都唔開心
申利：今朝冇起身睇

希望愈大失望愈大

真係好灰，踢到咁高分都係做亞二，真係人都癲

文尼 頭>>腳

灰

到底之前係基達未適應先冇得出
定出多咗先適應到

未適應啦,有段時間係屌基定屌達加
btw諗諗下高普買番黎既人得vvd 沙拿mane算係即食外,其他全部要暖機

成班假利
OX嘅復出大日子喎

見張仔一出即刻醒一醒

本身就訓著

早排個個都叫賣基達
仲有人吹風話夏天會放走佢 高普為左佢等一年 點會咁易放走佢

如果連勝n場上前四
成個心態會唔同好多

本身諗住睇住波直落睇endgame會無咁好精神無feel
結果喊到我仆晒街

Lovren差啲又出事

真係幾好氣氛

獲獲都要比高普鞭屍
老母又係咁,你唔悶我都悶啦高普,無水貨變到有劍格呀

想問有冇彩蛋 我等陣睇

西甲球隊喎，好難純足球

文尼差d頭槌hat trick

一早講左無彩蛋
利申未睇

你拎到冠軍理得你點bin

Enjoy!!!
記得唔好飲咁多水
夠水份流眼淚就得
咁就十年

30號先睇 仲有3日

今晚睇

遲過你
大家唔好劇透小弟

vvd陰鳩ab

仲要imax 3d 準備睇完3個鐘隻眼就收皮

我都係 訓得三個鐘 睇完波 再直落睇imax 依家對眼好攰

龍門自然反應

聽日先睇imax3d

有呀，有幾下打鐵聲

如果最尾兩個都入咁多球，係咪會計入少啲12碼嗰個贏神射

場數

連續兩季有神射手冇獎盃

勁唔開心，咁就10年，個人睇完好似空空洞洞咁

我都係咁 睇頭一個鐘已經唔想佢完
走個陣心諗 以後無得睇佢地喇

鏝最勁係頭90分鐘

有冇手機game好玩

Lastidea

估唔到我係英超首席帶刀侍衛

Brael stars

之後就玩角期

cr, e+改左計分方式，易搞好多

我我我我我
你呢啲代入撚真係笑極都仲有

好似幾得意
Down嚟試吓先

你英冠料，初期無人睇好

半場訓著左

上星期down返pes club manager玩

琴日中左

睇返精華老虎下半場又自爆

呢隻我之前課咗好多
點知早排換機唔記得過Save
玩咗兩年啲嘢冇哂

巴演技都好勁,小心拎牌

我開第5個post＝贏5球

今日好涼

下晝會有大雨

0.01,0.01,0

好慘2年

仲有末果6分鐘

好記得有隻7星Harry Claim都未用
屌

91分都未提邊個係冠軍

有無試過有球隊 神射手 金手套 mvp攞曬
不過無獎盃

jelly唔爭在刷埋助攻王啦

射手榜頭2名都係同一隊都好誇
不過隊波排緊第二
屌你老尾今季打得唔好都要亞軍

沙拿對哈特斯菲一戰第一百次為利記上陣，合共取得六十九個入球，利記歷史上最高產。

張仔好似打得幾好

我說他人看不穿.

神射手頭一 頭二 又龍門金手套 但英超第二

salah同mane争神射 心病不斷

Top Goalscorers

Mohamed Salah
21
S. Mané
20
S. Agüero
19
P. Aubameyang
19
H. Kane
17
R. Sterling
17
E. Hazard
16
J. Vardy
16
A. Lacazette
14
Richarlison
13

走位好生
差d入埋波

夜晚呢台長？

我利係第一隊 又破紀錄

爭字唔識打?

無冕皇者

應該無下晝咁大

Jelly仔一定係我利近10年最高性價比嘅收購

我覺得25古先係

為左破紀錄 琴日浪射

25古都已經係2013嘅事

firmino咩事？？？

慢慢步入最唔想見到既情況

但古仔真係培育出嚟
而啫喱接近叫做即食

輸得一場，仲要破左隊史最高分只係對手太強
0809都要對3冠著灑火既獌

聽日呢

有但唔大

雖然係對哈多士 但係ox彈幾腳波 冇拖泥帶水

唔似史毒帶咁撚多 ox有功架 高普體系球員

佢兩個琴日望到對方入波個樣

應該仲可以keep 到

點會啊 候城果陣邊有咁勁
係高普調較出黎

高普話收league係報紙佬9up

Klopp: Firmino is a machine, 會爭取踢巴復出咁話

下個禮拜四就屌巴塞

講真去到最後真係97分冇冠我真係會喊

有啲咩技巧要識唔係好識玩
隻狜成33歲 跌到得返83

屌ox if post左成個過程好撚感動

Ox is back

*ig

Fantasy Life Online

原來LUCAS都有睇

留名臨門撻Q

張仔傷左咁耐 大家仲keep住對佢好有愛

thank u bro

認真
睇住佢IG成年
見到佢日日都訓練, 出唔同相
真係等左好耐

ox好球員黎
雲加誤佢光陰

班仆街仲要咒佢斷腳心諗 佢點25法

寧願減薪都要黎利

一定係高普親生仔

我利出嘅25都係算經典

講25 250死全家

班車狗話好去唔去去垃圾利

我夠膽講佢踢車狗一定冇咁sharp

仲有咪就係黎之前岩岩踢完利炒阿d人話佢hea踢ma
屌明明成場最有火就佢

但太易傷係死症

好防中難求睇下哥狗仲搵緊費癲替補就知

真阿一定係繼續支持同祝福佢
我個阿狗fd都keep住like佢d相

有信心佢會忠心長留

其實利啲medical 我覺得算做得幾好
同埋高普又唔會話chur 啲球員復出
黃紙

依啲都幫唔到手啦，係球員自身問題，太易傷踢到幾勁都冇用費基亞都係因為咁而嚟唔到利物浦，希望ox子以後遠離傷患

高普黎左之後後援每個位都重新掘過角咁濟

偏偏就係除左龍門教練

Real Madrid ready to splash £73m on Sadio Mane

150m cash都唔會賣啦

其實ox 本身係易傷底？
佢上次受傷只不過係意外嚟 剷波整到ACL

On99

Real Madrid are interested in signing Mane, but will only make a move for the Liverpool man if he tells the Jurgen Klopp he wants to quit the club.

易傷， ox踢阿仙奴時都未試過1季踢到25 場聯賽

乞丐咩屌

漏口講多次都要考慮

一山不能藏二虎 同水貨心病要走了

屌魔就得

佩狗轉死性黑人都要？

買到邊爐實在太好了
一個純防中可以解決老母軒隊基達

下年再努力

好鍾意文尼 希望佢唔好走

買Nicolas Pepe頂佢

連登/香港forum先咁on9

琴日何輝講得岩 利係唔識打慢波咁 打打下班人係會忍唔住傳失 雖要有個中場控制節奏

鏝贏1.11

屌沙拿走好過文尼走

Mane塊面黑到

巴塞隆拿前鋒蘇亞雷斯，一直對前球會利物浦心懷感激，但於歐聯4強雙方正面對撼，蘇亞雷斯卻謂「落場無父子」，若自己能射破紅軍大門，必定會慶祝入球。

有無利子知Imax 3d眼鏡係咪都睇到real 3d 戲

慶祝無人理.gif

明明自己把握力好過沙拿
但戰術永遠圍住沙拿轉
條友又獨食
自己就淨係可以打無球走位撞下牆咁
其實文尼真係好難唔嬲
走我覺得真係好難留

73M咁撚少當我利係乞兒咩

點都好啦如果前面3個係未有冠軍之前就拆左會好可惜

真 隊中有d咁個人主義嘅球員唔係好事

米軒母鳩猜幾耐都得

但文尼入多左波其實又關salah 事，佢好似salah 咁比人man mark 未必入咁多，salah喺create chance 同走位幫左好多

做埋助教

呢套仲要講幾耐
古天奴當年都講到冇左佢降班咁啦
而家呢

呢3 個係比人禁住黎猜，呢個組合猜多個10 腳唔甩已經還神

好多時沙拿未拎波之前已經比人貼住
拎埋個波就會有兩個mark住佢
所以文尼多左空位入波
但真係好少見文尼比人貼住黎mark

其實沙拿真係走 都唔知搵邊個頂佢
真係搵瑞士雞翼踢右翼咩
雞翼踢攻中勁啲 雖然保護唔到中場......

踢法本身既問題好難搞
好多時後衛拎住個波後面單靠一個防中黎做轉邊 二個中場都壓到對面禁區頂唔會番轉頭 幫手扯開對面等二個翼鋒可以有空位爆同二閘後上
如果拉慢黎打個波靠不斷轉向 中場二件要多好多橫向移動
本身已經要走上走落 防守同反擊果陣中間既體力就唔夠
呢種打法就係對手唔壓前先慢到

感覺今季個理念係逼對面主動慢送球球 因為對面要逼就同佢鬥快 睇下邊個勁 ,對面壓前後防就多啲位俾文尼沙拿爆 輸幾次之後對面就唔敢逼, 拜仁車仔就係咁 搞到落後都唔提速

哥狗今季睇穿左呢招就減少控球 轉打二邊爆最後就贏左我地

son >>>>>> salah

son>>>>>>salah

熱刺點會賣兒子俾英超球隊

古冇左只係破大巴，hold 波差左，但前面3 個d淫賤走位少一個都唔得，之前mane 打十號位比人2 vs 1都係柒架乍

熱刺喎有錢咩都做得出啦

鬥錢多應該唔夠皇巴多

雞翼冇用

打巴其實好危，我地主要打兩閘，小花同丹比利都好撚得人，變相兩個中中要不停幫閘，應該會比人sm

為左讓條右路俾沙拿
就要文尼放棄第一季踢嘅右翼轉踢左翼
到左翼踢到有成績
大家又剩係記得沙拿
毒撚永遠俾人恰

保頓球員因球會無論在球員、教練及職員都持續欠薪，宣佈在球會支付欠薪前再不會為球會上陣，今晚對Brentford的賽事亦宣告取消。

保頓現排英冠第23位，已確定降班。

一黎熱狗唔會放SON走 肯定係核心
二黎熱狗唔賣 SON都唔會扭計走
邊隊都無可能挖到SON
最後要賣都唔會賣俾英超 拜狗都大把錢

唔係唔記得，只係唔可以講係一個人功勞

咁你未搵過個做核心囉
邊個叫你搵文尼做姐
沙拿而家都唔係踢十號啦
你都係要搵人停到下個波姐
佢係停到下波
但佢做呢個位都唔係出色
但佢太多時候自己死去
交都要自己可以走位攞翻先肯交
唔好再同我講幾多chances created
成隊都係咁比波佢邊有得咁計
佢每場起碼3次面對三個以上守衛死去
無數次f9 m10走哂位然後自己唔交帶死左個波
我認同沙拿係一個好好嘅翼鋒
但我唔認為球隊冇左佢會死
F9 m10為球隊付出都多過佢
三個揀我絕對覺得沙拿走係最小傷害果個
但佢高普契仔黎應該全隊走高普都唔會比佢走

熱刺好需要錢喎
講真皇應該唔會要son
亞洲人
拜就唔係限左唔可以用太多錢買人咩？
屌都係吹水
我唔覺得會買son
唔係高普風格

用左80 m 買完後面 前a面都一定會一件 唔計價錢son係市場上最岩佢哋

同埋賣沙應該最貴
呢點好緊要

記得上幾個月又係咁 沙拿89場冇入波就爭波射 死扭去一二邊 身又轉唔到俾人拍甩 幾次單刀文尼左邊空哂又唔傳

唔止冇咁sharp 可能冇得出添

做乜9要求其賣一個係一個都不能少mane 係勁，但今季神鋒上身係同salah比人mark 多左有關係，無可否認salah 心態係差左，但唔會係要賣果隻，文尼心態都唔係話超然，唔係季初點解叫交屁不過兩個仲後生，心態可以練。

另外salah 係conversation rate 低，create time 從來冇人質疑

講緊留唔哂三個點算

其實前面3個既攻擊力係好夠
但次次都係埋門果下入唔到
有時就因為沙拿太獨食唔肯傳

其實呢兩季係好好彩 前面三個都無病無痛
但仲唔追個後備真係可以食撚得屎

應該冇其他領隊會搵佢踢中場中
當初干爹都係搵佢踢翼衛..干爹都比人整走埋

咁快講定留唔倒人但傾到好似sell 邊個比人咁爭氣d傾買咩人補強好過la

ziyech

今年其實唔錯

沙拿 文尼 vvd 艾利臣 羅白

都基本上無咩傷病

無左其中一個
李城 西含 果類1：1 失分
(果期沙拿個態都可以當傷)

應該仲多

如果有謝4呢d icon 壓下場或者冇咁過份，但宜家隊波有邊一個有級數壓場加上成班埃及木乃伊當salah成個神咁，條友心雄好正常

高普效應
同100分真利(定唔記得謝隊迷)

都有幫我地

果年同我地爭的車路士
講緊上年9x分 奪左冠

選擇利 都叫向難過挑戰

當然 最勁果個是vvd
放棄英超 過來

沙短即時有兩個間接助攻

其實揾後備就要夾依種打法真係好難
就算係換史獨/O力子/走左既Solanke 都踢唔出沙文明果踢法
沙文明好多時會互換位+幾下one two撞到入禁區create chance
換左其他人就會覺得D傳波好似唔到位咁唔夠順

不過今季沙拿真係跌左watt
上季1個人對住3-4個後衛都可以避開曬再射入
但今季得對拿波里果球我覺得算係有上季既味道

主席唔好躁

冇燥
恨鐵不成鋼姐

都傳佢出年走.....

打曼果期
講緊今年最佳引援之一

過完年 突然消失

高普：「當我發現自己的牙齒出現問題時，我就立馬看了牙醫，他讓我服用抗生素和一些藥物，但由於問題依然，所以我戴了牙套。戴上牙套後，感覺確實變得更良好，太舒服了。我很想得到法明奴的牙齒，他的牙齒絕對是世界級，實在是超級超級白。」

沙拿係心態有啲崩
休季應該要抖下搵返真正既自己

又鳩UP

尋晚出黎踢20幾分鐘 狀態都係好好
不要走好嗎雞翼

呢排高普成日9up

呢條片黎之前po過一次冇人睬我
D人問佢又唔算鳩up既

柏度、suso 諗得過

mon左下巴po有兩三隻巴狗好撚串話主場炒我地四粒冇難度

其實都係睇美斯狀態
對曼果場唔係美斯爆發
贏就贏硬但未必贏到咁多

隊波有料威下其實無問題
你估好似獌個班傻仔以為自己夠鏝打咁串串貢咩

係 正如我覺得鏝城 巴塞果啲串下係串得起
但垃圾阿 獌果啲真係唔知衝出黎做乜

Btw, 我都覺得疤好難打

根本上係沙拿心態有問題，如果球隊利益行先三叉戟威力一定更勁，沙拿同文尼應該睇下疤msn個時三個都無私對球隊既貢獻

性感的右後防

睇下而家鏝都ok
阿古路真係典範黎

美琴子出黎決鬥啦

有睇
老虎語言學家

留意到你見到我地傾天氣同COW女

鏝個啲直頭係連中場都backup埋前面三個，半單刀都唔射搓波搓到空門先射

Ox子出現過一次

好喜歡她

我鍾意Sheryl同遠藤綾

我鐘意RankaLee

中島愛賓妹黎

終於落雨

好喜歡它 (英超)

屌我一直以為ranka係你個名然後你姓李

真名上連登
好多人知我連登ac
有啲fd已經改左叫我ranka唔叫我原名
不過我個李係Li
意外黎

我本來都是真名上高登
所以覺得冇咩野
連登就果時一時盛起有個名想用之後就冇用番真名
等完季諗下改唔改名

阿古路同施華完美演譯
只要買啱基石
就點都會贏到啲盃

睇下買到咩人先決定迷邊個

真名上高登

識幾個人都係咁
得我咁柒俾人起底

對熱開記錄就係佢傳比新仔
全場就得果個入波 先保住第1

今年無乜點睇疤,只係知中場有件好勁既A字頭彈起左,但條後防點樣
好彩係今年打,下年佢有AJAX果件真係唔洗打

係個陣好多人反軒覺得好心痛先改呢個名想為軒出分力打打氣
但而家大家都對軒改觀覺得佢係利記重要既一員
又承認佢做隊長既領導力
我想改番D九唔搭八既名

睇左對曼果場
勁多人唔識
剩係識影帝 拉傑迪 美斯 安迪提

我都淨係睇左幾場
睇佢對榜尾果陣唔知係真係hea踢定係冇左美斯就唔掂
都真係幾失望下
但打獌果場又好似冇乜參考價值
兩球鳩下鳩下已經唔使打

求爆閘既入黎講解下

就放工先黎落雨

我地獌狗係垃圾，殺唔死美斯所以輸

你諗多左啦,我問緊疤狗呀

美斯終將有機會入利波

點解成日唔出猛禽
特登喺羅馬度搶返嚟

歐聯我地對上一次係幾時打美斯

是否早訂下來 你或我也會變心
慨嘆怎麼會 久合 終要分~~~~
😫

第四翼
美斯係度即係三爭一
邊有咁易上場

呢個似古狗
都係想要跛腳仔

今日中環站好多利子，個個都著今年主場

懷斯 比拿美打高爾夫嗰季

要人講起你先上水

大球會太多人呢啲煩惱永遠唔會出現係垃圾利到

報仇 鬼叫羅馬歐聯贏咗疤

0幾,唔記得只係記得魯營不敗之男

獌咩,為左搶嬴鏝而9買2獲,2獲都比哥狗陰

所以要個10號組織

mane都係打箭頭好過沙拿打箭頭

你有幾時覺得利既後備係多人?
0809果時正選同後備都兩班波啦

已經好過前幾年好多，以前季尾係j緊邊啲青訓打正選

琴晚差d Head trick
文尼除咗攻中打唔好 其實前場咩位都好好表現

訓左好耐無睇 有無mino新消息

返咗屋企扑野

表示繼續等google

買佢不如買pepe...

我個舊名都係幫軒打氣

逼搶最勁係高普入主未開始爭冠果時啲超頻足球

hat trick 呀 head trick

頭戲法

幫佢解釋
尋晚文尼第三球都係頭槌不過中柱
差啲真係head trick

停呀
我打哂冷顫啦

A字頭果個好似係個作家黎
講到踢波好似我地專業d

撐到落季尾先

hi c朗勁美斯好多

因為攻中要用腦

Arthur WO

其實疤迷點睇我地中場h字頭？
勁定廢

講緊henrique?

羅比堅尼

水貨睇緊垃圾利14000605次嘅結局

果幾場沙打中間

拜仁開波前: who?
最後軒隊統治成場比賽
唔洗理人地講乜

想當年同軒隊齊名果個乜嘢牛奶仔岩岩出道打全盛沙維 小白照拎最佳
依家個牛奶仔去左邊? 軒隊上輪歐聯後備出場都輕鬆交出最多key pass
歷史一早話左俾大家知反軒注定收檔

zero

零次奪冠

下雨天 總掛念從前

神軒

香港人真係好撚假同多管閒事

h字頭對技術型球員還可以 e.g. d. silva
但佢好似特別怕跑得快嘅中場 e.g. neymar
人地一爆過佢就好難追得番

最怕美斯企中間爆佢

高普：「不要相信社交媒體那些只有 3% 的說話。我從未與沙拿爭吵，法明奴亦不會提前收咧。在昨日的操練完結後，他感到了不適，這感覺持續至今晨。肌肉出現了少許撕裂，但他是法明奴，他是個機械人，他應該可以出戰巴塞隆拿。不過，今天的利物浦證明了即使缺少法明奴，也能夠踢出精彩的表現。」

【XX威脅論 | 蔣美葉】
閱讀全文：

球迷針對個別球員，肆意批評，更甚期待他出醜，自互聯網出現後，比比皆是，司空見慣。畢竟各有各見解和喜好乃人之常情。只是，近年利物浦的復興，球迷人數隨之上升，附帶令這個情況發生在個別紅軍球員的情況越趨嚴重。

咁講法,同當年ROBBIE KEANE一樣

利嘅弱點就係右邊
個個都知

古OVERALL踢成點呢

唔係moon利po咁抵死啊

同短一樣

好似好少踢,賤種入波我記得

招牌遠射呢? 今年 STATS係點?

下季

好似我地瑞士雞翼

有邊個唔怕又快好技術果啲
不過軒隊唔係話超勁 但一定係一直俾人低估
除左無遠射其實軒隊6號位都幾好 邊爐既正面截波同搶波係高軒隊幾班但後場啲傳波有時太隨意同回防果下唔夠快 6
號軒加8號軒+基達會係利物浦目前最好既組合

有冇巴打知邊度仲有主場細碼

邊爐同軒一個上搶一個包位 呢個係最理想既組合
估唔到季尾連基達防守都上力 同埋開始打起左信心
中場打多半個交屁咁

我反而覺得邊爐落腳判斷唔夠好
同埋軒second ball真係世界級
最大缺點係唔識射波

基達迫搶同遮線都做得好
希望keep到

有生之年仲有無機會睇到火焰射球

邊爐落腳似擲骰仔
擲中六既既話咪爽 即刻打反擊
但擲唔中就要狂啪救心

搵球中龍唔射龜先

即係咁講
我寧願h字頭對
論中場質素de bruyne d b silva唔會差neymar好遠
但有得揀肯定唔會想對neymar
psg作客嗰場嚇到小妹瀨屎

neymar快到仆街連'行'住佢嘅機會都冇

巴塞隆拿前鋒蘇亞雷斯：「我和妻子談過前往晏菲路的事，除了剛滿 6 個月的孩子 Lauti 之外，我們全家都會去。我想讓 Delfina（圖左）與利物浦餐廳的員工聚舊，那兒是她成長的一部份，也是她愛上足球的地方。她記得大家高唱《You'll Never Walk Alone》的情景，所以回歸晏菲路，對她意義重大。」

「利物浦球迷不會噓自己的球員，這情況不會於晏菲路發生，甚至鮮有於英超發生。當然，我承受過曼聯球迷的噓聲，但這是合理的，但紅軍球迷不太可能會噓您。」

「是次球賽的宣傳片，勾起了我許多在利物浦的回憶，我很幸運。不過，只要是在球場上，就不會存在著任何友情、任何美好回憶，我會盡全力捍衛巴塞隆拿的顏色。」

噚晚條中場斷開晒廢到
如果對面係精宮果D實打到3比3

尋日隻雀係咪軒射落黎

老母太廢

上網睇話係沙拿射落黎

果腳好撚靚

依家d手足咁無幽默感

殺生報應 無冠了

屌，佢同小花喺泳池條片好撚gay

琴晚果球咁都唔中龍太心急

仆街so9 果然係超級9upper ，宜家佢又可以照慶祝，但我地又唔her 得

算啦，佢當年對我地都算係咁喇

左後防主力係lenglet 唔係umtiti 通常正選係丹比利同古天奴互換 如果出丹比利 通常會搭vidal 同semedo衝擊力強 如果打控球就左古天奴 右閘roberto

有咩好her 冇佢1314連make us尖都冇得尖

總體黎講 出古天奴偏向控制節奏 出丹比利偏向衝擊 轉換節奏破局 但丹比利既優點係好多時有神來之筆 eg對熱刺一個人爆曬成條防線入波

個人諗法真係寧願放比美斯撚都要守死阿so

點HER得佢落呀
真係對佢愛多過恨好多啦

丹今季精華

上一篇講到落場無父子，入波照慶祝。咁作為球迷都會尊重，但都想比下d主場壓力出黎，之後一個屈尾十放個女出黎打親情牌，咁球迷點捨得her佢比壓力佢所以世界級關公，so9 d 9up永遠對利都有世界級演出

其實佢唔想古比人her先咁講姐

老母成日唔見左人

痴線緊係mark死美斯
蘇7回哂塘

西班牙《國家報》記者 Diego Torres Romano 聲稱，就是否引進利物浦翼鋒沙迪奧文尼的議題，皇家馬德里主席佩雷斯和主帥施丹，持著相反意見。他表示，雖然施丹對沙迪奧文尼欣賞有加，但佩雷斯則對這名塞內加爾球星的能力，持著懷疑態度。

啊蘇而家first touch同爆發力甚至盤扭都下滑係事實

但佢無球走動，同搵機會入攝同埋拉空位仍然係世界級

隨時成場冇腳好波，但唯一果一兩下靈光一閃就會入波

然後古起到腳 古一招無限中出VVD AB

啱啊，交屁咁撚廢，又毒又黑面
千祈唔好諗

alli 真係好廢
咁都唔交比son

踢緊?我以為9點

到時her爆古狗 蘇狗就拍掌
落鳩25仔面啦

利狗存在意義就係幫皇疤換血
拎冠軍？下世啦

真

英超除左油王果兩隊唔係姐,其他連獌都要賣c7啦

唔her佢咪her古狗

皇馬唔買nigga

獌講極咪得c7，已經10年前啦

死猁狗賣alonso 馬斯 suarez sterling coutinho 日日新鮮獲獲甘
抵你成世冇冠軍
繼續慢慢YNWA 啦 垃圾球會

講少咗torres
真係多到數唔清

so7計埋?
下年仲要賣真核屌摩 隊波玩完

7點半早場

認真唔想魚拉特賣走普巴 能力一流但心態差仲要係更衣室有影響力 無左佢一定少好多野睇
今季初啲捉鬼好好睇 感覺個勢好快又有得睇捉鬼

屌 唔好呀 冇左屌摩會有好大影響

駛唔刀

行軍其中一樣野是軍心

普巴條友根本係老鼠屎
懶散，看對手踢波，成日帶頭搞事

曼隊波 近2年大起大落同佢個態 有極大關係

1.5億賣走佢
根本係好事來

熱狗個右閘foyth幾勁

史毒 屌摩

健樂組要解散

兒子

累了

韓狗真係韓狗
咁都要抽水

自己kick親自己友

本身想講邊撚個會痴線用150買個死黑鬼
但諗諗下有psg

皇馬好像有興趣
但唔覺得佢地肯比150M

普巴乖乖地背傷hea踢壓價啦

傳緊獌想買查比亞

仲有水晶宮右閘雲比沙卡
好多隊都傳緊

應該下季唔會留係度

Pogba 走走49000陸沉了

我覺得對曼來講仲好

日日玩死人頭
時靈時唔靈

有冇pogba都陸沉

條友太唔穩定
成日hea踢咁

想同魚拉特同一陣線 挽留普巴

又話施丹可以全權負責先肯返去教

算啦
中遊野冇乜心情去理

走先大獲喎

咪係
都唔識嘅佢

熱西呢場都冇咩打吡feel

拳王真係一隻垃圾黎 咁都唔射

場場睇佢散步不知幾爽
用又死唔用又死
唔用佢又做鬼

antonio又入

大家有幾唔撚想要前4先

死熱狗

益撚晒垃圾車同49000

好大抽

嘩熱狗
今年爭4做乜撚
鬥失分好睇過拎分

不過西咸其實呢排都算係咁

仲差D拉倒鏝

垃圾熱垃圾熱柒到彈起

要求整個懦夫版

懦夫拉緊弓

懦夫係射箭果個

VIU有屈狼個場睇

個個都唔想要前四

隊錘好勁

換到錢比曼聯換帥換血就仆街

屌你雲遜贊臣

熱刺班球員睇黎想全力歐聯，不過依家入決賽只差一步

第一場無son要頂阿積士 難D

差D輸兩球

痴線 西咸條友快撚到

on9熱狗 踢完兩場歐聯 殘撚晒

次次見到wanyama就諗起對我地球世界波

留力對ajax

我覺得Ajax有機

笑左

中堅單刀痴撚線
Btw 熱狗啲後防俾人爆到

唔係有機咁簡單啦
根本應該贏硬

有睇對祖個兩場就知完全係技術性擊倒

未來熱D後備料

睇左咁多年波未見過爭4隊大直路會咁樣鬥廢

賽事太密又太高強度

如果體力充足 應該熱狗高啲既
不過而家半死
可能因為入左四強 最尾連前四都冇埋

護空門

差D

前四：唔通我真係咁乞人憎

文尼頭>大力臣頭

都唔好話贊神最後有冇比人護空門

條友一直企越位位都搞笑

今年爭前四果D係咁輸 好似隊隊都唔想踢歐聯咁?

我地永遠都遇唔到人地柒個水

熱狗主場都輸

鏝城唔識輸，爭四隊唔識贏

脫歐

近期太過chur

佢踢波不知幾有腦，啲加速節奏係睇定來食，唔同沙拿9衝，係視野麻麻同發揮唔到佢速度優勢先唔啱打攻中，而且好少無謂交失

個慶祝動作其實有咩問題
你意淫先會諗衰野姐

爭3，4名嘅就頻頻失分
爭冠嘅就齊齊拎3分

e排d養生波都咁勁都唔知做咩

爭頭4個幾隊7撚夠未

不過都唔夠利物浦7 史上最高分亞軍

打攻中果期下下交失
已經知佢同有腦係完全扯唔上關係
咁事實有無腦同勁唔勁係兩回事黎嘅

但佢d變速高水貨廿班

爆佢!

Liverpool's Virgil van Dijk wins BBC Sport player of the year vote
The Dutchman, 27, received 56% of votes, with Manchester City forward Raheem Sterling in second place on 26%.

Tottenham's Son Heung-min, who was not shortlisted for the Professional Footballers' Association (PFA) award, got 6% of votes in third.

明爆黎講成個球壇數一數二啦佢

單對單過人技術嚟講
水貨係三叉戟入面最差嗰個

呢期牙long好似成日都入波
仲要球球都early goal

佢地唔hea踢已經心滿意足

LONG

迪路菲奧

佢哋係咪玩野

富咸果場做咩
睇馬會injury左成幾分鐘

比自己友tk 一腳踢到個人暈左

屌完sem好撚悶
仲未準備好搵工

條友仲要慘到岩岩傷完入返球場幾秒就比自己友tk 到比擔架抬走左

咁都唔入

吸傷人

屌
前四不停失分
冠軍 失1分都難

狼隊好撚勁.....

neves好勁

都唔似認真想踢 已護級

驚

狼狗fa cup反而反輸

狼隊好撚勁

應該會盡力嘅
咁玩完之後hea踢咪比人屌死？

盡力踢咪又係輸456

盡力輸少3球比利爭下神射

多仔爭氣啦

紅埋

老老實實
邊個做低鏝城就有獎金既話
應該會個個當決賽咁打

9人追兩球

投降輸一半算啦

輸都輸得gur啲
好過有啲球隊一開波已經舉囇白旗咁

多仔玩撚完

多終於收皮

回傳

玩fm開始明廢中點解唔出沙短
一出沙短就基本上要踢4231 放佢amc
但如果場面失勢/要守波係轉唔番433 因爲佢踢唔到cmf 咁就麻煩

屈仔好勁

多仔搞咩直紅兩件
仲要主場

多蒙特

多仔斷左氣
下一個到我地

買定 watford next goal 先

起碼吊多一星期鹽水

多毛毛點解紅2件

班霸sure win

史6黃0紅 多0黃兩紅

愛記靚射
救得仲靚

賓科士打

我屌

屌你英撚龍真係仆街黎

都唔知出黎做咩

咁快已經爆post 有排都未踢

狼隊真係好勁 neves 同Jota

惡過big6

迪路菲奧今日出波冇下到位

最後一場

膠布

賓科士打想點

卡城應該斷氣啦

卡迪夫玩完

白禮頓對曼城 放水了

咁白禮頓可以hea踢

白禮頓護級成功
對鏝城又打風流波了

膠布咁博做咩 損人不利己

諗住大大力ban埋去 點知中左

卡城係咪廢成咁呀

咪係 益左白禮

般尼隊波不嬲唔hea，係夠唔夠踢遮

抵撚死

陣間要睇肥賓有幾愛利

是但啦 白禮唔會攞到分

富咸7成幾控球

垃圾卡城對鏝放水，早d收皮都好

想攞英超牙
發下夢好啦你班死猁狗

玩完 白禮護級成功唔會認真打
狼隊第7李城無得爭

下季再努力做二奶啦死柒頭

今日咁夜先黎

陰公，中楣

巴布

佢習慣左夜晚moon我地
琴日又係 對雙曼又係

冇運呀
抵死啦
降班啦垃圾領隊

品都輸埋
垃圾領隊帶垃圾隊

根本就廢對富咸都諗住龜1分

完全封鎖佢算啦

富咸個龍痴撚線

運到無埋

理下佢咪幾好 咁勤力

唔鍾意佢班主多d
一入主就搞鳩人改紅色

咁都入唔到

比哂機會都把握唔到咁抵死喇

好似利咁

太憎禾諾克條廢老
下年唔洗見到佢lu

唔輸都唔撚攻，抵死

9.5 dive下話
跳落英冠啦垃圾

Nice jump to English Championship division

即係白禮頓收得工 準備俾曼城炒

又完得季

又要肥賓幫幫手

應該唔會啦

出新仔練到尾ok?

唔係，係呢場出力之後下場輪換
好似以前咁ok?

其實佢好有心 但係似俾人撚多啲

得4個人主宰
1. 肥賓對白禮頓要贏，Emery對白禮頓都要贏
2. 般尼個教練
3. 渣蛇對鏝

不成氣候

講到白禮頓有能力和贏鏝

要接受現實啦 7分優勢係自己斷送

睇撚住你地班賤種黑哨猁一場比一場失望真係心都涼撚曬
最後兩場比你地用黑哨都唔會有英超攞抵撚死

咁又係，諗下都知冇可能

講真 白禮頓3場輸曬都夠護級
隊卡城撚囉到3分咩
執柒左佢啦 呢隊西波 不論班主 仲有個領隊

1:有機但好微
2:贏到我切J呀
3:狼要全敗+李全勝先上到7 仲未計李城上面果堆 唔知佢地有無動力追 渣土又唔知說唔說服到班友打MC
結論:5年後再見

好多場唔識入波

啱牙
幫唔到死猁狗攞英超都要執柒左佢
比心機繼續發老脾啦

今年既唯一希望係歐聯了，不過過到巴塞先算

都唔使佢地太識入波 和就得
白架大巴的確幾勁 FA cup都差D整和到鏝

1.領先緊係最穩定既鏝
2.我地係中左咒無得拎冠
所以唔好再ff啦

隻爆閘狗真係好好氣

其實點解你會咁得閒mon po回
仲要非bot黎
真人廢青定廢老

抵撚死啦卡迪夫城 個教練咁撚柒串

都唔夠你地咁好氣
場場緊迫戰術咁跑得咁好氣但攞得個第二

今年緊迫戰術
原來無睇過今年D西波
上年5比1出局好唔憤氣呀

點解會和李城韋斯咸獌狗
高普，沙拿你話我聽

簡直係xx擋車(唔識打嗰兩個字)

都抵你死架啦 驚到要黎爆閘呀
繼續爆啦睇下我以外有無人理你呀柒頭
定又想一個一個利對家po去含呀柒頭

決賽全力幫阿積士打氣算啦

螳臂擋車

Ajax vs Barcelona

和獌不意外，李城韋斯咸就

李城果場艾堅遜

上個po又話只係睇英超冠軍，咁垃圾利拎唔到嘅時候
又要走去睇利，入利po，
除咗自相矛盾，犯賤之外仲可以用咩黎形容

不過講到尾本身同鏝對賽唔輸都夠，冇咩好怨

人地隨左幫利對家含以外無野好做呀嘛
體諒下人啦
仲要智商睇落去唔高 講黎講去隨左識po圖同on99咁起人底咩都唔識
仲要垃圾到唔敢用真身爆閘
死啦佢成日話黑黑黑話唔定盲架
上個po話只係睇英超冠軍 歷代英超冠軍今年誤判幾多都睇唔到添
可憐下人啦

最後一輪打狼隊...

旨意隊中游變榜尾嘅頂得住鏝

成班死猁狗宜家有得串好串啦
煞科戰嗰日又有得睇個個死老豆咁款諗起都正

WFC 得翻3場咩都要旨意架啦

是但啦未到最後一輪都知冇英超

你都宜家有得串好串啦
就算煞科戰果日都唔會死老豆咁款架
反而你擔心下自己幾時死老豆咁款啦 定已經死左呀

最搞笑次次都要正皮自己
已經慘到要我撐我自己 陰公

真 自己贏哂3場就夠

無機會但有希望咁

咪就係話打狼分分鐘贏不到

好勁，爭七mode on

狼個領隊前波圖教頭
肯定會幫波圖報仇

有冇邊年英超好似今年咁隊隊big 6都有野要爭

睇完
咸左

今年真係好大競爭
應該係最好睇既一年

喂屌
邊個狗竇又放隻爆閘狗過嚟呀

我都覺
睇撚住你班死猁狗無得攞真係好爽

睇咩？

一世無XX果位?
咪理啦，雞黎架 利對家就會幫手含

最好笑就係鏝城好似唔識輸咁
但爭四果D就唔想嬴咁

鏝都估唔到我地可以追得咁貼

鏝真係太屈

人地咩板凳我地咩板凳

原來廢中賽後同水貨交屁照肺

好老實講 今季我地都算冇咩點傷 先可以追到咁貼
係冇得換後備俾D正選休息下遮
今季真係最有希望但始終唔得

Source?

白0-1賓

艾約斯又入波

下場要屠利了

In Rafa we believe

肥賓

Istanbul miracle comes again please

然後下場肥賓決定殺利4連勝

賓蛇

Ayoze係咁入

A4

前四： am I joke to you?

冠軍：am i a joke to liv?

留意到佢已經承認左自己係狗
大家當佢係利po寵物ok?

perez傷出

利全勝都唔開心

咪撚理條傻鳩啦

想睇琴子同韓妹格劍多啲

你on9

熱狗個勢咁頹俾阿積士食硬

次次都谷住射唔出咁

屌，block撚咗，好想睇下佢講咩

乜撚

近兩版我冇邊個reply睇得明講緊咩

美斯同影帝今晚有得抖,唔駛踢正選

無知一問點解今季Lenglet突然踢走咗烏迪迪個位 少追西甲

Umtiti好似傷完出到嚟就變咗垃圾

25歲 (已壞)

世盃帶傷踢
開季叫佢做手術唔做
而家咪兩頭唔到岸

烏迪迪傷左一排 而且都易傷
不過Lenglet係打得好

其實簽烏迪迪有得諗

本身季中話要收咧
但係唔做手術格硬踢跟住搞到咁

唔洗擔心你哋下季有 De Ligt

正阿 2刷準備

賣佢都有一筆

黑人信唔過咪唔出黑人

未睇過烏迪迪 但佢同沙高踢法有咩分別？

都係手腳唔協調ge黑鳩？

唔想利記再買d賭博式防守ge中堅/閘

有屌摩仲唔夠咩

正常好多, 起碼都係法國隊正選..

屌摩邊有賭守式防守
佢直頭唔撚守

我覺得佢話屌摩有防守真係好唔尊重

冇記錯屌摩好鐘意從後雙腳落剷，一唔中就gg

受傷前好勁咖

熱誠

似剪草多過似防守

文尼都係屌摩嘅手下敗將

先知

cls考古

推佢老味

鈀連個盃都輸埋, 杜曹

7到

我想知佢成隊身價幾高

無睇場波 搞咩包皮紅左

美好星期日可惜太早醒
PSG搞咩

白最後偷到一分
應該護級成功啦 卡無可能贏曬餘下兩場
又可以對MC hea踢

見到ESPN話我地唔會mark美斯
其實我地有無mark人li個概念

其實冇乜
因為六號位唔係傳統防中
你搵中堅就比人拉走

首回合如果冇firmino 會點言變

唔守美斯真係會食屎，但又至少拉走幾個

Lenglet同烏迪迪都係左腳
烏迪迪轉身慢同多大意波
用波能力冇lenglet咁好

會死守不過又守唔住

冇明仔嘅話
個位多數搵力子頂

最怕廢中傻下傻下繼續史毒
其實比ox/軒試下踢li個位會唔會仲好

想整番個迷摩黨

Welcome 入黨

就走先入會

見多仔好似見利咁

續約啦 fm幾好用

fm你自己開核武買返佢啦

唔似係

應該力子踢番邊 文尼佔中

Burnley striker Ashley Barnes:

"I probably have more Liverpool friends, but my seven-year-old son, Flynn, is a massive Manchester City fan. He’s not happy, he’s already said, ‘Come on Dad, serious.’ But I said ‘Sorry son, I’ve got to do my job.’"

"He won’t be supporting Burnley, that’s for sure. He will be City mad. He will probably try to wear a City kit underneath his Burnley one.

He loves all the City players, but probably Sane and Sterling are his favourites."

支持同和波完全2回事

今晚訓教算 唔想sad住訓

事實上 7歲球迷wfc

上帝：好，下場利就3-3

巴黎今年咁柒既

對雷恩領先兩粒輸返轉頭

Jordon Ibe算唔算水貨
一粒波都入唔到

尼馬同包皮真係抵撚死

唔算啦 係Bournemouth都叫係主力 15mil又唔算貴

哩獲你仲唔死

榮譽黨員非你莫屬

大家都好禮讓

damn you the Jesus

呢張好笑

依2個星期個個都讓4

第四：am I joke to you?

嘩屌巴布球波咁撚靚
睇完佢呢本季嘅表現應該有好多中下游球會想要

馬刺

呢隊閪波 無左GDP之後就應該要收皮啦

Liverpool target Nabil Fekir attracts interest from Juventus as Lyon prepare to lose star

利物浦早兩日英超大炒哈特斯菲爾德，今晚輪到曼城出場，佢哋會作客般尼。睇牌面般尼都幾難有得鬥，而且般尼已經護級成功，今場會唔會讓路畀曼城先？睇怕就唔會喇，事關般尼領隊戴治，早已表明自己係利物浦球迷，今場一定會出力幫利記。

要除褲了

有心無力

Massive rumour in Liverpool city centre tonight that Sean Dyche ACTUALLY is GOD. Unconfirmed. Statement from Vatican 4pm tomorrow.

說話史杜列治先有因越位食詐胡，之後再次埋門亦失諸交臂，當佢步回後場時，鏡頭捕捉到場上竟然出現一隻死白鴿，史杜列治面露不悅之色，並向場外示意有異物在場，要求清理。雖然隻白鴿似係咁啱於附近飛過時死亡，而跌落場區入面，但有球迷於網上指呢個畫面勁唔「老利」，仲話：「連隻白鴿都已放棄爭標。」

全球利迷都痴左線

利物鳥

沙拿文尼齊「20+」唔老利
計埋今仗，沙拿目前入咗21球，喺英超射手榜領先，文尼就有20球緊隨其後，而對上一次喺一隊英超球隊內，同時有2位球員攻入「20+」嘅紀錄，原來都係發生喺利物浦身上，喺2013/14年球季，蘇亞雷斯同史杜列治入球數字齊達「20+」，正正就係「謝拉特跣腳」失冠嗰季！都咪話唔邪喎！

擋剎

最後個play嚇到我以為有咩隱藏球例我唔知

英國《Times》報導，曼聯曾決心於去年 1 月的冬季轉會窗，從修咸頓招攬荷蘭中堅雲迪克，但在他們向聖徒提出求購時，卻被告知利物浦已成功以 7500 萬鎊簽下此子，最終失望而回。

如果係佢地買到咁依家柒果隊就係我地啦

VVD 點會去嗰條柒隊呀

好想組翻個荷蘭邦
荷蘭巴西非州聯隊

英足總:無英人 lan

軒表示：

荷蘭有兩個去左巴？

預告,今晚般尼主場1:0小勝曼城

今季好邪

咪燈

五年一夢再夢醒

鳩up吓姐

帶下頭盔

其實作客輸埋俾疤係咪可以投奔初夏？

波台假劇透 我地媽否撚未京過

兩個主場都硬到仆街
有away goal就算 最好扯到上4:3之類

都無話邪唔邪
90+分，兩個球員入40球都正常啦
上季沙拿加文尼應該都係40幾球
只不過今季平均左姐

我地咪一樣驚

倒轉諗，魯營和到巴塞，就好大優勢

今年回曬塘啦

諗起仲有個幾月就正式雙冠，好興奮！🥰

BTW之前有人話廢中照沙拿文尼肺
有無source
麻煩兩個好好睇睇挨到季尾 好驚佢兩個宜家先走黎開戰

巴迷?

望住個和黎踢往往結果都會輸到仆街
所以希望高普可以進取啲拎作客入球

諗起作客PSG
對住人地條中場，啲逼搶廢撚晒武功，係到鳩跑

好老實 好多-6
你地無睇應該都有聽過碧福特派膠同熱刺完場前烏龍啦

對巴唔攻實死
人地真係猜猜下猜入你個籠 唔同廢中D垃圾後場式傳控

今年垃圾黎， 靠運炸

所以都好睇美斯狀態
留名睇佢同雲迪克對決
突破之鬼vs防守之鬼

熱刺唔講啲mma其實都幾勁
但啲狀態飄忽到

肥普只踢45分鐘波

vvd終於有幸打灑世一-世五

魯營個場大，好難守啲彈彈波。

車係干地教，唔玩野果時其實都好勁既
係沙利9黎姐

場大比跑狗跑 會唔會有著數?

煙狗
車對家都就黎睇唔順眼

諗起英超挑戰盃 無位跑

放心啦 我地都無mark人li個概念

濕就岩啦，廢中成日屌9人地個場好撚乾

點解巴可以提早封王既？ 差9分渣喎

西起上黎真係好西
但啲主力 傾 兒子 大力臣 toby 我都覺得係有能力踢豪門既好球員黎

西甲計對賽？

我地防守咪係靠雲將軍

其實佢地幾煩
有傾解放唔到兒子
無傾好似連一隊11人都唔齊腳咁
垃圾班主

講真對疤真係無驚過，反而要諗定決賽對邊隊個戰術

繼續0轉會

好撚多假利向度出膠REPLY

計邊樣下體都無得追啦，得失球差成個double

無惡意吹下水都得

!!!!!!!!

唔係爆閘傾下計都可以既